鬼唔會叫你投泛民, 但係就一定會叫你哂左D票

鬼唔會叫你投泛民, 但係就一定會叫你哂左D票

push